[童年web game] 發現咗個15秒版GYAGOO

依家網上得返30秒版嘅vagoo 60秒版嘅gyagoo (中文版) 同埋15秒版嘅gyagoo (日文版)

上面條link係15版GYAGOO嘅網，強烈推薦大家玩依個。同ZYAGOO差唔多，但無咗黃金山同埋食饅頭升能力，但相對地有其他方法去升能力同刷錢。

上面果個係30秒嘅vagoo，係最原始版。打到試鍊之山果隻boss就打爆機，相對上升Lv / 推圖會比gyagoo慢好多

上面依個係60秒版嘅gyagoo，雖然係中文版，但每次打怪都要等60秒同埋升得仲慢過15秒版，不了。

上面條link講咗GYAGOO嘅攻略，大家有興趣可以參考下

懶人包:
頭30Lv 慢慢刷怪同埋轉職轉做「戰士」。30Lv後就可以去金字塔/森林/王城/試鍊火山打D勁裝，之後就轉職轉做「侍」。打到70Lv左右就可以去打boss。對之後果d攻略有興趣就自己睇埋佢啦

以下係其他資料:
GYAGOO基本資料:
GYAGOO裝備:
GYAGOO地圖:
GYAGOO部份整合資料:

另外，如果大家用iPhone / iPad 玩嘅話，可能會見到亂碼 所以要將部iPhone個語言轉去日文先會睇到d字。但用PC玩就應該無問題。

你搞到我想玩番太空閃避果隻GAME 頂到20秒算好勁果隻

連登無人識依隻game?

文字類rpg呀...有d懷念

不過我細個唔係玩呢隻 係類似下面嗰種

有無巴打有玩過一隻叫做 諸神的黃昏 既文字game?
又係不斷轉職轉到每個職業都做過就可以做英雄
我當年同Ｄ台仔一齊玩玩得好癲
另外仲有一隻係儲齊１２星座既寶石就可以加能力值，又係好好玩。

樓主有無咩心得攻略分享下
小學成日玩 一直想玩番

用錢狂升AC 之後儲錢轉生 不停loop

利申 已棄驚

識貨 sos2